=== Установка 969
1. Отключить защиту записи диска С
2. Выставить в параметрах сетевого адаптера для протокола IP-v4:
	- IP - 169.254.199.129
	- Mask - 255.255.0.0
	- Gateway - 169.254.199.1
3. Установка программы из SmartScanServer.exe (либо ручное копирование на диск С: папки Introscopy_server\dist)
4. Добавление в автозапуск для Operator:
	- Запустить С:\Introscopy_server\dist\registry_add_operator.bat от имени администратора.
	- Открыть редактор реестра (Win+R -> regedit -> OK).
	- В открывшемся окне перейти в Computer\HKEY_USERS\Operator\Software\Microsoft\Windows NT\CurrentVersion\Winlogon
	- Добавить строковый параметр, назвать его Shell, в значении указать -C:\Introscopy_server\dist\run_C.bat

=== Параметры в файле config.json

# Общее:

- other - "0" отключает ответы, которые имитируют для СС ТМК 
	другие устройства (все, что есть в тесте "Эталон")
- device - тип устройства, определяющий какие события генерирует устройство
	- "Introscopy" - интроскоп.
		Событие:
		- Introscopy (Обнаружение металлических предметов и органических веществ)

	- "Trio" - рамка Trio. 
		События:
		- RadiationMonitoring (Обнаружение повышенного радиационного излучения)
		- MetalDetector (Обнаружение металлических предметов, превышающих установленные пороговые значения)
		- SteamDetector (Обнаружение паров и следовых количеств взрывчатых веществ,
			превышающих установленные пороговые значения)
			
# Интроскопы:

- wait_time - кол-во секунд, за которое нужно нажать кнопку, чтобы пришло сообщение о тревоге
- bagscan - если "0", то BagScan не запускается при включении
- BMP - "1" включает конвертацию SXR-файла в BMP. Иначе в СС ТМК пересылается SXR-файл без конвертации
- contrast - контраст изображение при конвертации в BMP. "1" - исходное значение

# Рамки Trio:

- COM_port - номер порта на встроенном компьютере
- metal / rad / bomb_wait_time - кол-во секунд, за которое должна сработать тревога по радиации/взрывчатке/металлу, чтобы пришло непустое сообщение о тревоге. "0" - отключение таймаута


=== В папке программы:
- server_auth.exe - основной файл программы. В имеющихся интроскопах добавлен
    в автозапуск при включении. При загрузке программы также 
    запускает BagScan(если этот параметр включен в конфиге)
- config.json - конфиг-файл с параметрами программы и интроскопа
- warn.png - картинка-заглушка в случае ошибок в работе программы

=== Сборка проекта

- build.bat генерирует из py-скриптов папку с exe-программой и вспомогательными файлами в папку \build. Все файлы из этой папки нужны для работы программы.

- При помощи файла Installer_builder.nsi в программе NSIS можно сгенерировать установщик
SmartScanServer.exe. При запуске он копирует все файлы в C:\Introscopy_server\dist\ и 
переименовывает старую dist\ в dist_old\.

- Кроме рабочих файлов в папке установки создается деинсталлятор, который удаляет
все файлы, кроме config.json

=== Структура проекта

- server.py содержит основу функционала для обработки получаемых с интроскопа сигналов
управления и тревог сканируя лог-файлы программы BagScan.

- remote.py и remote_auth.py имитируют работу тестового приложения СС ТМК
и нужны для отладки server-файлов.

- body_XMLs.py содержит шаблоны команд, которые пересылаются между сервером и удаленным
устройством (компьютером с СС ТМК).

- serial_port_receiver.py обрабатывает данные приходящие на COM-порт

- sxr_decode.py конвертирует SXR в BMP

- tcp_logger отвечает за отправку событий в XML-формате через 23 порт TCP

- http_uptime.py содержит небольшой сервер для просмотра статистики по интроскопу на удаленном компьютере (например, серийный номер и время с момента включения)

- remote.py и remote_auth.py имитируют работу тестового приложения СС ТМК
и нужны для отладки server-файлов. Вспомонательные скрипты, в основной программе не используются
